成立新保安公司 連登保安

每月15000 五天工作 出糧就 黃色經濟圈出

請唔請part time

請人未，想做
失業多月

15000咁多

點做

睇邊度先

我都相做

請人未 失咗業幾個月